無論今日細幅高開定低開直插 熊過夜既人欠大DoDo一句多謝

小弟在此先行多謝大DoDo
並祝大DoDo 仙福永享 壽與天齊